本土派英裔香港人教你如何文宣

Richard Scotford: If Hong Kongers are to fully embrace protest culture then they need to shed the mindset that being arrested is a thing of shame.

要令香港人如果要完全擁抱示威文化既話，我地要令放棄被補即恥辱既諗法。

Those arrested need to be elevated to the level of political martyrs.
不幸被補既義士應該要提升到一個政治烈士既地位。

Their stories and images need to be all across the city. On every wall, every bridge.
將佢地既事跡宣揚開去，遍佈整個香港，所有牆，所有橋上面。

This is already happening with Ed Leung, which is totally awesome, but a revolution can NOT happen if those who are about to pay heaviest prices are not celebrated for their sacrifices.

天琦係一個絕佳既例子，但革命係唔會出現，如果付上嚴重代價既人冇得到欣賞。

-

OK, I buy you.
好，我買你。

Unfortunately not many of us have seen their faces. I suppose we can do with names.

Push!
要令香港人覺得抗議係一件好正常既事

純粹講佢地既背景故事
錄音又好點都好
唔好彩釘死左都有人記錄呢一份正義

push

推

8月5日全民罷工

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

文宣做野我地要高度讚揚被捕義士為港付出，強調我地會幫佢地鋪好後路，想讀書既繼續讀書，想返工既即刻有工開，大家放心努力衝

政治犯國際對待有所不用

推返上嚟

問題香港刑罰比英國重得多

照文宣 量刑係點唔重要

抗議是對的

Good idea.
好主意.

我要罷工

視被捕入罪者做烈士
講得好

Then ?

g持

革命都需要英雄

舊文一推 好人一生平安
721 811

被捕光榮化

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

721 811

宣揚佢人性光輝嘅一面
或受壓迫等背景

傷患都係

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！